誰願夜探訪 留在我身旁 陪伴渡過黑暗 為我驅散寂寞痛楚

前日先突登上Youtube聽完